潮流既野，我真係識條鐵

個膝頭一定要露出黎

左一係咪因為太肥攢爆左條褲

差幾皮啦屌